![Photo](img/photo.jpg)

## Über uns

Ich, Rechtsanwältin Kristin Schenk bin seit Juli 2001 als Rechtsanwältin zugelassen.

Mein Jurastudium absolvierte ich an der Universität Rostock, welches ich 1998 mit dem 1.
Staatsexamen abschloss. Von 1999 bis 2001 absolvierte ich die Referendarausbildung im
Landgerichtsbezirk Cottbus, welche ich im Mai 2001 mit dem 2. Staatsexamen abschloss.

Nach dem bestandenen 2. Staatsexamen und der Zulassung zur Rechtsanwaltschaft
arbeitete ich zunächst in einer Rechtsanwaltskanzlei in Senftenberg und wechselte 2004 in
eine Rechtsanwaltskanzlei in Lübben.

Im Jahre 2004 absolvierte ich den Fachanwaltskurs für den Fachanwalt für Strafrecht bei
der Deutschen AnwaltAkademie. Der Titel “Fachanwältin für Strafrecht“ wurde mir von der
Rechtsanwaltskammer am 25.04.2005 verliehen.

Im Januar 2013 eröffnete ich die "Rechtsanwaltskanzlei Kristin Schenk" in der
Puschkinstraße 12 in 15907 Lübben.

Meine Aufgabe ist es, Ihre berechtigten Forderungen durchzusetzen – Sie aber auch,
nach entsprechender rechtlicher Prüfung, über das Fehlen von Erfolgsaussichten einer
Rechtsverfolgung aufzuklären.

Hierzu gehört vor allem das vertrauliche Gespräch in den Räumen meiner Kanzlei, um Ihre
Ziele und Vorstellungen herauszuarbeiten. Darauf aufbauend zeige ich Ihnen die rechtlichen
Möglichkeiten und Grenzen auf, Ihre Ziele wirtschaftlich sinnvoll und rechtlich gesichert zu
erreichen. Selbstverständlich gehört dazu auch eine Aufklärung über Kosten und mögliche
Risiken der Rechtsverfolgung.
